多少往事甜在心頭

夜雨觸發這景緻令我憂愁

又做乜

咩做乜

多少女士，含住龜頭

望見棺中身體已無法佔有